# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-10-09 21:19+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-10-09 16:36+0300\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.7\n"

#: static/admin/js/SelectFilter2.js:45
#, javascript-format
msgid "Available %s"
msgstr "可购得的%s"

#: static/admin/js/SelectFilter2.js:46
#, javascript-format
msgid ""
"This is the list of available %s. You may choose some by selecting them in "
"the box below and then clicking the \"Choose\" arrow between the two boxes."
msgstr ""
"这是可购得的%s清单。你可以通过选中下方的方框来进行选择，然后点击两个方框之间"
"的“选择”箭头。"

#: static/admin/js/SelectFilter2.js:53
#, javascript-format
msgid "Type into this box to filter down the list of available %s."
msgstr "输入到方框内来过滤可购得的%s的清单。"

#: static/admin/js/SelectFilter2.js:57
msgid "Filter"
msgstr "过滤"

#: static/admin/js/SelectFilter2.js:61
msgid "Choose all"
msgstr "选择全部"

#: static/admin/js/SelectFilter2.js:61
#, javascript-format
msgid "Click to choose all %s at once."
msgstr "点击选择全部%s"

#: static/admin/js/SelectFilter2.js:67
msgid "Choose"
msgstr "选择"

#: static/admin/js/SelectFilter2.js:69
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: static/admin/js/SelectFilter2.js:75
#, javascript-format
msgid "Chosen %s"
msgstr "选中%s"

#: static/admin/js/SelectFilter2.js:76
#, javascript-format
msgid ""
"This is the list of chosen %s. You may remove some by selecting them in the "
"box below and then clicking the \"Remove\" arrow between the two boxes."
msgstr ""
"这是选中的%s的清单。你可以通过选中下方的方框来进行删除，然后点击两个方框之间"
"的“删除”箭头"

#: static/admin/js/SelectFilter2.js:80
msgid "Remove all"
msgstr "删除全部"

#: static/admin/js/SelectFilter2.js:80
#, javascript-format
msgid "Click to remove all chosen %s at once."
msgstr "点击删除全部%s"

#: static/admin/js/actions.js:22 static/admin/js/actions.min.js:1
msgid "%(sel)s of %(cnt)s selected"
msgid_plural "%(sel)s of %(cnt)s selected"
msgstr[0] "选择了%(cnt)s个中的%(sel)s个"

#: static/admin/js/actions.js:114 static/admin/js/actions.min.js:4
msgid ""
"You have unsaved changes on individual editable fields. If you run an "
"action, your unsaved changes will be lost."
msgstr ""
"你在单个可编辑字段有未保存的更改。如果你运行操作就会都是未保存的更改内容。"

#: static/admin/js/actions.js:126 static/admin/js/actions.min.js:5
msgid ""
"You have selected an action, but you haven't saved your changes to "
"individual fields yet. Please click OK to save. You'll need to re-run the "
"action."
msgstr ""
"你已经选中了一个操作，但是你尚未将任何更改保存到单个字段。请点击“好的”进行保"
"存。你需要再次进行本操作。"

#: static/admin/js/actions.js:128 static/admin/js/actions.min.js:5
msgid ""
"You have selected an action, and you haven't made any changes on individual "
"fields. You're probably looking for the Go button rather than the Save "
"button."
msgstr ""
"你已经选中了一个操作，并且你尚未将任何更改保存到单个字段。你可能正在寻找的"
"是“前往”按钮，而不是“保存”按钮。"

#: static/admin/js/admin/DateTimeShortcuts.js:79
#, javascript-format
msgid "Note: You are %s hour ahead of server time."
msgid_plural "Note: You are %s hours ahead of server time."
msgstr[0] "注意：你比服务器时间早%s个小时。"

#: static/admin/js/admin/DateTimeShortcuts.js:87
#, javascript-format
msgid "Note: You are %s hour behind server time."
msgid_plural "Note: You are %s hours behind server time."
msgstr[0] "注意：你比服务器时间晚%s个小时。"

#: static/admin/js/admin/DateTimeShortcuts.js:114
#: static/admin/js/admin/DateTimeShortcuts.js:149
msgid "Now"
msgstr "现在"

#: static/admin/js/admin/DateTimeShortcuts.js:118
msgid "Clock"
msgstr "时钟"

#: static/admin/js/admin/DateTimeShortcuts.js:146
msgid "Choose a time"
msgstr "选择一个时间"

#: static/admin/js/admin/DateTimeShortcuts.js:150
msgid "Midnight"
msgstr "午夜"

#: static/admin/js/admin/DateTimeShortcuts.js:151
msgid "6 a.m."
msgstr "上午6点"

#: static/admin/js/admin/DateTimeShortcuts.js:152
msgid "Noon"
msgstr "中午"

#: static/admin/js/admin/DateTimeShortcuts.js:156
#: static/admin/js/admin/DateTimeShortcuts.js:276
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: static/admin/js/admin/DateTimeShortcuts.js:216
#: static/admin/js/admin/DateTimeShortcuts.js:269
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: static/admin/js/admin/DateTimeShortcuts.js:220
msgid "Calendar"
msgstr "日历"

#: static/admin/js/admin/DateTimeShortcuts.js:267
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: static/admin/js/admin/DateTimeShortcuts.js:271
msgid "Tomorrow"
msgstr "明天"

#: static/admin/js/calendar.js:8
msgid ""
"January February March April May June July August September October November "
"December"
msgstr ""
"一月  二月  三月  四月  五月  六月  七月  八月  九月  十月  十一月 十二月"

#: static/admin/js/calendar.js:9
msgid "S M T W T F S"
msgstr "星期日  星期一  星期二  星期三   星期四   星期五   星期六"

#: static/admin/js/collapse.js:8 static/admin/js/collapse.js:19
#: static/admin/js/collapse.min.js:1
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: static/admin/js/collapse.js:16 static/admin/js/collapse.min.js:1
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: static/assets/custom/js/coffees.js:56
#: static/assets/custom/js/registration-nespresso.js:41
#: static/assets/custom/js/registration-nespresso.js:178
#: static/assets/custom/js/registration.js:41
#: static/assets/custom/js/registration.js:219
#: static/assets/custom/js/taster3x80g.js:29
#: static/assets/custom/js/taster3x80g.js:203
msgid "200g (makes at least 12 cups of coffee)"
msgstr "200克（至少能制作12杯咖啡）"

#: static/assets/custom/js/coffees.js:62
#: static/assets/custom/js/registration-nespresso.js:43
#: static/assets/custom/js/registration-nespresso.js:184
#: static/assets/custom/js/registration.js:43
#: static/assets/custom/js/registration.js:225
#: static/assets/custom/js/taster3x80g.js:31
#: static/assets/custom/js/taster3x80g.js:209
msgid "10 x 10g coffee drip bags"
msgstr "10 x 10克滤挂咖啡"

#: static/assets/custom/js/get-started.js:205
msgid "It is absolutely fine if you have no preference!"
msgstr "如果你没有任何偏好，也完全没问题！"

#: static/assets/custom/js/get-started.js:226
#: static/assets/custom/js/get-started.js:249
msgid "Just choose up to three! Click Next when you're ready."
msgstr "最多只能选择三个！当你准备好时点击“下一步”。"

#: static/assets/custom/js/get-started.js:274
msgid "I like something light and crisp"
msgstr "我喜欢淡淡的，酥脆的东西"

#: static/assets/custom/js/get-started.js:276
msgid "I like intensity, but not too much"
msgstr "我喜欢咖啡有强度，但是强度不能太高"

#: static/assets/custom/js/get-started.js:278
msgid "I like something strong and bold"
msgstr "我喜欢浓浓的，强劲的"

#: static/assets/custom/js/profile.js:21 static/assets/custom/js/profile.js:73
msgid "This voucher is not found."
msgstr "找不到该优惠券。"

#: static/assets/custom/js/profile.js:28 static/assets/custom/js/profile.js:80
msgid "This voucher's already used."
msgstr "本优惠券已被使用。"

#: static/assets/custom/js/profile.js:35 static/assets/custom/js/profile.js:87
msgid "This voucher not applicable for this order."
msgstr "本优惠券不适用于本订单。"

#: static/assets/custom/js/profile.js:42 static/assets/custom/js/profile.js:94
msgid "For this order a voucher already applied."
msgstr "已有优惠券用于本订单。"

#: static/assets/custom/js/profile.js:49 static/assets/custom/js/profile.js:101
msgid "Voucher applied successfully!"
msgstr "成功使用了优惠券！"

#: static/assets/custom/js/profile.js:115
#: static/assets/custom/js/profile.js:195
#: static/assets/custom/js/profile.js:275
#: static/assets/custom/js/profile.js:343
msgid "Saving"
msgstr "保存中"

#: static/assets/custom/js/profile.js:172
#: static/assets/custom/js/profile.js:177
#: static/assets/custom/js/profile.js:252
#: static/assets/custom/js/profile.js:257
#: static/assets/custom/js/profile.js:284
#: static/assets/custom/js/profile.js:324
#: static/assets/custom/js/profile.js:352
#: static/assets/custom/js/profile.js:392
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: static/assets/custom/js/profile.js:180
#: static/assets/custom/js/profile.js:260
#: static/assets/custom/js/profile.js:327
#: static/assets/custom/js/profile.js:395
msgid ""
"Sorry there was an error trying to update your preferences. Please try again "
"later."
msgstr "抱歉，在更新您的偏好时发生错误。请稍后再试。"

#: static/assets/custom/js/profile.js:303
#: static/assets/custom/js/profile.js:371
#: static/assets/custom/js/registration-nespresso.js:130
#: static/assets/custom/js/registration.js:130
#: static/assets/custom/js/taster3x80g.js:118
#: static/assets/custom/js/trial.js:81
msgid "Please enter a valid postal code."
msgstr "请输入有效的邮编。"

#: static/assets/custom/js/registration-nespresso.js:84
#: static/assets/custom/js/registration.js:84
#: static/assets/custom/js/taster3x80g.js:72
#: static/assets/custom/js/trial.js:34
msgid "A user with this Email address already exists."
msgstr "使用该电子邮件的用户已存在。"

#: static/assets/custom/js/registration-nespresso.js:257
#: static/assets/custom/js/registration.js:298
msgid "Applying"
msgstr "使用中"

#: static/assets/custom/js/registration-nespresso.js:272
#: static/assets/custom/js/registration.js:313
msgid "Awesome! You get $5 off your first order!"
msgstr "太棒啦！你在第一个订单上省下了$5！"

#: static/assets/custom/js/registration-nespresso.js:274
#: static/assets/custom/js/registration.js:315
msgid "Hurray! This order will be on your amazing friend"
msgstr "万岁！这个订单是你的一位好友买单"

#: static/assets/custom/js/registration-nespresso.js:276
#: static/assets/custom/js/registration.js:317
msgid "You have been referred by a wonderful friend"
msgstr "你的一位好友为你推荐了这个"

#: static/assets/custom/js/registration-nespresso.js:276
#: static/assets/custom/js/registration.js:317
#, javascript-format
msgid "Here is 50%% off your first order!"
msgstr "这是你的第一个订单的半价折扣！"

#: static/assets/custom/js/registration-nespresso.js:278
#: static/assets/custom/js/registration.js:319
msgid "Great choice! Your first order comes with a free V60 Starter Kit!"
msgstr "很好的选择！我们会在给你寄第一个订单包裹时免费送你一个V60入门套件！"

#: static/assets/custom/js/registration-nespresso.js:280
#: static/assets/custom/js/registration.js:321
msgid "Great choice! Your first order beings with a free 80G Bag!"
msgstr "很好的选择！我们会在给你寄第一个订单包裹时免费送你一袋80克的咖啡！"

#: static/assets/custom/js/registration-nespresso.js:282
#: static/assets/custom/js/registration.js:323
msgid "Great choice! Your first order beings with 3 free Drip Coffee Bags!"
msgstr "很好的选择！我们会在给你寄第一个订单包裹时免费送你三包滤挂咖啡！"

#: static/assets/custom/js/registration-nespresso.js:284
#: static/assets/custom/js/registration.js:325
msgid "Great choice! Your first order beings with a Shotpods Taster Box!"
msgstr "很好的选择！我们会在给你寄第一个订单包裹时免费送你一盒咖啡胶囊样品装！"

#: static/assets/custom/js/registration-nespresso.js:286
#: static/assets/custom/js/registration.js:327
msgid "Awesome! Your first order costs"
msgstr "太棒啦！你的第一个订单花费了"

#: static/assets/custom/js/registration-nespresso.js:292
#: static/assets/custom/js/registration.js:333
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: static/assets/custom/js/registration-nespresso.js:301
#: static/assets/custom/js/registration.js:342
msgid "Applied"
msgstr "已使用"

#: static/assets/custom/js/registration-nespresso.js:310
#: static/assets/custom/js/registration.js:351
msgid "Your voucher code could not be found."
msgstr "无法找到你的优惠码。"

#: static/assets/custom/js/registration-nespresso.js:313
#: static/assets/custom/js/registration.js:354
msgid "Apply"
msgstr "使用"

#: static/assets/custom/js/registration-nespresso.js:326
#: static/assets/custom/js/registration.js:367
msgid ""
"Sorry there was an error trying to update your subscription. Please try "
"again later."
msgstr "抱歉，在更新你的订阅时发生了错误，请稍后再试。"

#: static/assets/custom/js/registration-nespresso.js:337
#: static/assets/custom/js/registration.js:378
msgid "Don’t worry! Here is $5 off your first order!"
msgstr "别担心！这是你的第一个订单的$$5优惠！"

#: static/jquery-ui/jquery-ui.min.js:8
msgid "'"
msgstr ""
